［集思廣益］連登仔諗住點慶祝

有國家上街parade